驚封鐵停巴士就唔去港島? 你仲可以為呢場運動付出啲咩?

我就唔撚信封撚到柴灣，封到柴灣咪百萬人行隧道過海囉，驚閪咩

到時直接行東區走廊出去